嘩屌頭先坐輕鐵差啲拋出車

轉彎果陣唔知係咪無收油，個離心力大撚到成個車箱則左一邊，係差啲反車果種感覺!

屌依家啲輕鐵司機手車咁撚辣嘅

我嬲到仆街， 頭也不回下個站就落咗車。

你話拋左上太空都得架啦